Mazda CX-9

新款好正。
唔知幾時到港 。

隔黎post 話5x萬wor

我見台灣價 等於約3x萬 人仔。

轉返HKD 再加首稅。應該差不多。

CX-8